其實叫得Ariana Grenade都預左會爆炸啦

好撚好笑呀

嗯

幾好笑